女user入，你覺得台男高質啲定港男高質啲？

一大班連登仔話台男低質真係笑死，你唔係女你又知？分分鐘你哋眼中嘅垃圾係女仔眼中係搶手貨

台男
港男
女user先好投

d負評9成9都係男user投架啦

連登仔心虛唔敢回

人工黎講 港男屌打啦 台仔好鹽濕

吊打係共產中文！！！係屈機啊！！！

台灣人都是用吊打 符合主題

吊打係蝗語！！意思係你俾人屈機屈到好似以前農村體罰俾人攞繩吊住嚟打咁，後尾傳到過台灣成班文盲台狗以為吊字係殘體就將吊轉做繁體攪到成個意思無左，之後香港班傻仔見到台仔用自己又跟住用，仲要以為個字係台灣發源，真係笑死我, 用支那語言本身已經衰，仲要跟住個錯嘅嚟用

Ching唔好發癲 再係咁捉返你入青山

台狗？不了

利申：絲

台仔夠膽屌鳩呃閪屌鬼佬
港男唔敢出聲
只係識網絡話自己好過台仔
學下人地好既野先再串人廢啦
一味踩低人地，但人地已經慢慢追上自己又唔接受現實

利申：巴，增值自己中。